「春運回鄉」跟本就係最強助攻

大陸人好多都出城打工
新年一定要翻鄉下見老豆老母鄉坤

人口流動上升幾個次元
人稱「最強地面遷徙」
個個都貼住等車 沙甸魚咁
連香港都避唔到

P.s 好多親戚都大陸翻香港

利申 真心怕怕

中國「春運現象」再臨：「地表最強遷徙」、武漢肺炎疫情，讓民眾苦不堪言

真心驚

希望可以死幾億